如果王家衛拍劇集《24》，會點?

會悶到抽筋

會唔係Hour係year

首先倒數計時畫面會起碼一分鐘
而個一分鐘連鐘聲都無埋

仲要係 24小時， 應該係 jack Bauer ， 係咁講讀白

damn it

Jack食足24小時煙。劇終

又係呢啲題目 好悶呀完全冇討論價值

原來依家仲有人睇 24

利申： 我追到season 5

如果睇過 Eros 嗰三條短片，會發現王家衛已經好易睇㗎喇